[美中貿易協議] 商務部已發佈詳細條文

睇下中共國賣左幾多屎忽俾侵侵先

Push

全部都係 "China will", "China shall" #
真 • 喪權辱國

留名等睇懶人包，睇下有幾多賣國條文

真係兩年買2000億貨

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

2000億條數點撚樣找
支那而家可以用得既都係剩一皮唔到 仲有成堆係外資既

完全係唔明，真係博連唔到任

香港大白象

唔係淨係呢兩年2000億
要一路買到去 2025

除咗呢兩樣其實無乜特別爆

好多都係撬開支那個口做生意
同埋要佢做返自己本分
包括跟 WTO 規矩、揸緊IPR

當然，完成呢啲步驟之後
可能已經支爆咗

諗下冇得技術轉讓、侵犯版權
支那應該冇咗大半條命

你仲係731日
呀唔係得返716日

根本冇可能做到
等ww3

Banking 嗰邊留曬路俾人走資
仲要俾限中國幾多日批

集bear投資移民美國

做唔到會點？
.
台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

中國又贏

明日大愚？

個樣

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

支爆近了

香港獨立變得可行

幾多億都係香港埋單

其實 中共簽完都一樣可以走數

唔怕，有明日大愚

真，又唔係未走過

印假美金或，高香港股市或樓市套利？

支共：美國呢個係假版本 我簽果個係罰返美國

最後瓦解政權走數

蕭山都有份

已經變成歷史文件

點解我好似見到老蕭

見證破燈

支那賤種一定會繼續偷野

到時咪繼續加關稅

走數的話，可以大條道理制裁

份嘢係用英文寫?
做唔到世界第一強国了

完成圖

[賀喪權辱國] 南京條約 2.0 構想圖

心諗: 點解世上有咁on9既人

有無人大規模放上微博

咪又係拎香港d錢

中國要開始抄班富豪家，同埋刮班藝人出嚟

問香港政府拎錢唔係第一次喇

真心7

“China shall ensure that......”

簡直好似睇緊Code of Practice.... 完全係Set啲Guideline講明你要做乜，而唔係大家Negotiate咗啲乜⋯

9成走數, 2000億貪左佢唔好?

偉大的支國

那有錢你老母

中國又贏
老美為了求中國人買自己啲野
放棄部分可能的關稅
而以中國廣大人口嘅承接能力同深不見底嘅財政儲備
買嗰區區2000億野根本唔係一回事
仲可以令國民更多選擇

喺出入口兩方面都係最大贏家
日日贏

支爆近了

唔簽仲快爆

北韓足球隊贏世界盃

推

2000 億美金貨值

無話賣d 咩wo

2000 億賣 一粒黃豆俾你，都係我定價架姐......?

中國人偷慣左，以後無得偷都唔知點算好，可能要搶了。

我反而想知香港有冇2000億美金

無咪商家佬全面進場🤤

未來3年中國要入口2000億美國貨！

人民幣升值

強國過兩年後可以話英文個意思同佢地當初理解的意思有出入，之後又再傾過

有冇中文版

侵侵心諗：出兵打我呀笨

喪權辱國

我想像到 到時就會閪鬥閪
即使有能力買2000億
中國國內都無2000億消費能力 仲要係美金

根本就係.. 人地唔收人民幣... 咁佢啲錢係邊到黎...

中國完全冇野得益

不戰以屈人之兵就係呢D
仲辣過戰爭賠償

總之又贏 ！ 飲啦 ！

點套 股轉債咩
而家仲不停倒水托緊市
掉番轉套2000億出黎跌幾多點先夠

specifically. china shall ensure that:

見到呢啲字眼都估到冇好野

呢一個 link 有簡短版 Fact Sheets:

岩岩先講緊支那眨人仔保出口

其實我唔明 自由經濟點解係國家簽買你幾多野

中國出口大多數收美金
而中國係全球最大出口國

exceed the 2017 baseline amount

買多二千億?

美國：ok 加稅

好似小學d校規咁

中共中央政治局委员、国务院副总理、中美全面经济对话中方牵头人刘鹤在中美第一阶段经贸协议签署仪式上致辞时说，达成第一阶段经贸协议，有利于中国，有利于美国，有利于全世界。

中國成最大嬴家

支爆在即

好想睇番大半年前d中媒新聞

香港明日大嶼埋單

中國, 又贏一仗!

呢個都萬億港幣啦
容乜易2000億美金

大鑊,美國唔賣牛雜俾中國!

see p. 3-23 point (a)

一個夾佢1億美金
幾千個就夠了

等睇走數

同中國人簽合約

支那未夠亂，支爆要加埋大陸遍地開花先有機會

咁有利中國，點解唔一早應承？成日反口

一支爆就自然會開花
窮人惡過鬼 你睇下老兵果單野
一多人集埋一齊就好多變數

走數

侵侵剔除咗中國係匯率操控國。

呢個其實先係最重要

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

美國好快會制裁香港

因為中國唔係自由經濟囉
侵犯版權 控制金融市場 控制土地

姐係大家出去食盤菜
你唔要面夾哂d餸係自己個碗度
人地食咩

佢不斷買人地國家既地同樓
人地買到中國既咩？

又會係香港度攞錢找數

心水ching

已成歷史文件

呢份野係留學簽。唔係維尼簽。留學唔代表維尼

最後反口

加大進口>內地農業收皮>十幾億人糧食不能自理

美國GMO+地大物博 ，過多十年八載，中美另類"東江水"

仲要係買多過2017 baseline 2000億
咁2017 baseline係幾多

咪撚戅鳩啦，你知唔知中國對美係順差，2019 年賺咗美國佬 3 千 5 百億美金。家下兩年先 2 千億平衡唔到。唔好唔記得美國好多中國代理人表面係美國商界實際賺完會流返去中國或者 D 錢唔會益美國人。

家下一定要逼佢開放市場，包括金融同科技。仲有係嚴懲貿易盜賊。同修正全國對美國加自由民族敵視嘅態度。家下關稅不變就係要食返你 D 順差，上面有廠仲未走就要快搬啦美國唔係戅鳩一定要將你生產剝奪直到順從美國為止。

其實 可能美國等緊走數

加埋香港都無咁多錢啦下話

你以為兩年後先埋單？ 簽咗之後逐個月結

同我諗法一樣 支那人信唔過 無合約精神

支那一向都唔夠食物

一向都靠進口

今之真係近了近了

-O-O

依家狂印錢，人仔又升值，又買撚晒美帝既貨
支那真係贏撚哂呀

過完年就反口

1兆港紙好似唔夠2千億美金

佢地應該會更加心急 急到賴屎咁濟

美國根本等緊中國走數

叫班愛你者捐身家囉

微博好正講真話既俾人刪哂

清朝既債還左未

就咁Ctrl+F

China shall 有97個
United States shall 有5個
Parties shall 有60個

話就話 'China will', 'China shall', 現實分分鐘二千億入面有千五億係想搵香港 or 澳門嘔出嚟

中共咁賤又成日反口，邊會真係咁好死簽得咁順攤

多謝你地幫我地交稅

唔係2000億喎，係2017年既基礎上再加2000億喎.....

英文差，想問點解唔用must / ought to?

成班賣國賊

陣間支支話因為劉鶴違反黨紀要撤換，佢簽嘅嘢係唔洗遵從，已經成為歷史文件，要重新簽署條約

走數就好睇啦

真係想燒曬支那外滙儲備

依份野同美國簽, 支那夠撚膽就走數囉

支那係咪揸住好多美國債券? 諗住搵黎填數?

升? 仲點升呀

佢地要打飛機 美國此舉只會令中國人更加創新
中國又然

Yes. 美國商務部數據指2017年美國出口到中國貨品有$1863億美元。

兩年買多2000億，當平均一年1000億，即係每年買多65% 既金額。我好懷疑中國有冇錢買，中國點消化額外多餘既貨品。。。

1863億美金

所有正苦咪赤字

依家係每月結算
唔過直接加稅
姐係隊枝槍落你個頭叫你每五分鐘打次飛機
射唔出即射你

支那幾時係自由經濟?

買五年就完架啦?
之後唔駛再買?

唔係話有中文版咩？

支共過到呢5年先算啦

條數咁撚樣
一係佢就走數等比美國罰
一係就放棄佢依家同其他國家買既野,全部入晒美國貨

到時呢堆國家冇錢收一定反台

根本預左佢會走數架啦
支那簽既條約過左一秒就係歷史文件

我未回佢話唔係囉
盲撚

自膠覆錯人

去微博放94頁篇原文，乜都無講，ban撚左我

佢要封 我哋要煲

原文都唔比人民睇

為左把回血劍順利用到，微博用心良苦

傳上微博！

淨係呢點，已經係賣屎忽一大助證

6年7000億

反口即加關稅
你估美國係大英廢國，反口都當睇唔到

大陸遍地開花先大獲，分分鐘香港俾廣東啲支那人食咗

香港人要準備civil war

400億大豆

因為同市場經濟國家傾生意

喺美國唔夠錢駛，我哋施捨下，統戰藍金黃咗Trump了。

不用怕，我們還有東莞

股市班友竟然睇好??
買2000億美金貨
除左用埋香港轉口變直接入口條數
班賤人仲一定會令人仔升值抵消買多個量
到時香港一定pk

開多個關口 起幾億17億天橋
慢慢就夠
仲有大把中資股黎港上市

賣國求榮

買大豆之後請一帶一路D人食豆

人仔一秒變廢紙

trump仔用黎打連任

區議會守住左，而家要諗贏立會，輸就要諗直接癱瘓

高官回血劍

會唔會係兩年加埋$3863億 咁其實只係多原本既$1863億x 2 少少

公道啲講句
唔好講到好似美國欺壓中國咁
係本身中國單邊係美國到拎著數
乜都係美國向中國購入同投資
宜家係要中國做返對等嘅買賣
呢啲先叫貿易

同埋唔好用正常民主國家思維去諗中國點俾到錢
民主國家係政府破產都唔會直接郁私有財產
中國每次回血劍係直接斬落十三億奴隸到
低人權優勢 有十三億隻奴工幫你政府做生產力
係睇下會唔會搞到民不聊生到要革命姐

炒消息推高股價, 過年後一野踩返落去架喇

土改大煉鋼都無反過中共，睇怕今次都唔會

今次走數就盞鬼囉，美國幾手準備，一走數就一嘢轟落去

中共不嬲話最成功嘅係管理人民同監控

佢唔走先驚
國際線我地實輸
一走數又係世界vs中共

人仔升值其實中國都奶嘢

要硬食關稅(唔比貶值，一貶值又被列做匯率操縱國)
中國出口貨嘅競爭力大減

那怕支那有錢找數
買番黎既野都會整死自己本土供應產業
買左美帝D貨番扔落海有冇搞頭?

癲過明日大愚

係base on 2017年個數再加

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

但支那人財大氣粗 賺賺埋埋
都拎晒去攪一帶一路 監控
仙都唔仙下 個政府

比人仔美國？

屌你唔好比陰司紙 肯收先得架

689笑得咁開心

飛機果part係咪唔可以再玩美國brand中國組裝, 一定要直接買美國製既貨?

以前啲不平等條約簽完換過國家名就唔算數
中國改名就可以唔跟合約了

除左充公富豪同狂印狂貶，都唔知點拿2000億出來找數

食豆食著屎

1月19號3點中環遮打道見

開放VISA MASTER APPLE PAY GOOGLE PAY

推！！！！！！

支那有撚農業咪又係買少d巴西肉轉美國肉
石油咪買少d中東石油、天然氣轉買美國
礦產就唔買澳洲轉買美國

唔好講到一定支爆，整體原材料、能源價格可能都係貴左10-15%，支那繼續唔理版權、空氣污染、排污、工人勞動權益，轉頭咪又係繼續貪、繼續專制、繼續賣國移民

以前其他國家想做支那生意會奶共，而家支那被迫買晒美國貨，變相孤立左中國，當美國以外嘅供應鏈斷晒，第二階斷又會殺到

屌你老母金剛棒夠未

我地竟然有比人封鎖
96頁已到手

打錯
係竟然冇比人封

要睇撚住舊月娥

你今次仲唔仆街冚家鏟.jpg

支那：我冇錢買貨了
trump：你不是還有香港嗎？

從此香港再出租多100年

唔租啦 美屬香港

美股就fatfat

你不如諗下中東、東歐、中亞、南美、澳洲冇左支那買原材料，個經濟會點最傷係依堆地區

買多53% 先啱

唔使理買幾多，你當中国走數
美國有理由繼續玩落去都夠開心

係得習近平笑唔出出

學劉鶴？

李鴻章

人仔升值有撚用咩
人地收美金唔收人仔

話知人仔美金一比一
對美國無咩影響

GDP增長都冇10％
同美國買野要用美金。
同伊朗買唔使

貴15% 都唔少喎......頂唔頂得順通脹15%先？

iran 隨時收皮
淨番俄佬供應......Putin 揸撚住你春袋好危險喎

版權如果真係無得再侵權
終國仲有咩出口？

幾方面斷你米路

買又唔係比錢

有無得睇支那要買咩商品？

而家唔敢攪大規模填海
為咗面子求其填啲
仲俾你香港政府洗錢
港紙=美金

冥幣升返值再加關稅令廠佬更加冇錢賺，加速工廠外移，真係睇下支那幾時壓唔住失業大軍

屌你燒山企埋響後面

why not China must?

唔做就飛彈打柒果班仆街！

雖然唔知大家點解拍手..............

香港應該冇咁多
成個庫房好似淨係得大約11800億港紙

逐個月結好難走數喎

走數美國即加關稅
都係死

Thanks blocked

原材料貴左咪售價加返，消費者受返，相信加完價，支那貨仍然平絕全球（唔洗跟國際排污標準、勞工標準、國際版權、專利法）

依個2000億原材料協議，咪係美國繼續默許支那繼續專制養國企，只要轉用美國原材料，美國就唔追究支那違反個堆世貿協議

斷都係斷其他原材料國家米路，之後美國可以平價收割依堆國家世界銀行應該準備好美金，去拯救個堆國家

外交上，支那一定會努力維持俄羅斯、伊朗、支那個聯盟
能源個方面應該會繼續買，估支那會減少入口沙特、非洲、南美、加拿大石油，將個份額拎去買美國石油

所以最多輸左係南美、非洲、澳洲、加拿大影響力，美國應該都準備收割多一次南美、中東

會更嚴重
美國農業有比較優勢

進口糧食佔1/5到
仲有八成自給自足
你自己揸 Google下中國有幾多億農民

中國出口靠薄利多銷
貴10-15% 再加上關稅15 -25%係非常致命
平唔過日韓幾多
又貴過東南亞印度
廠走左就好難會返去

美國只想發財同 似東江水般揸著中國春袋
唔係要支爆

就算萬一侵連任唔到
你認為下個會唔執行咩

最大走數位唔係買貨果d承諾，鬼國缺水但又唔係連入口都無錢

較大問題係要你共匪法律上跟番同美國有番相若法律保障知識產權同俾外資入去同佢競爭

佢唔走數，基本上好多國企同民間賣假貨果d準備收皮

出古惑走數同支爆，我地都估倒雜種會點揀

呢個我都有諗過。
可能被自殺埋添。

唔緊要
加關稅

你搞清楚先，係原材料成本貴15%，唔係整體成本貴15%

支那貨平在排污0成本、勞工冇保障冇真工會、殺雞取卵式發展，唔似其他國家尊重自己土地、國民會有工會關心自己保障、部份可持續發展

糧食個到轉左買美國貨，最大打擊係巴西、加拿大、澳洲、日本農業

依家咁簽法，美國同支那班官先係最大贏家美國可以收割南美、非洲，支那班官繼續發大財

美國堆IT公司、支那仲有自由思想班人、其他原材料國家先係最大輸家

用能源同糧食價格去控制支那
你一嘈就加價
永遠俾美國支配

合作共贏 又贏

solomon好似話分開計

你話升就升咩
list返你係貨幣操縱國又大把野玩

共匪大敗就肯定
同埋有97個shall咁嘅情況
係反映佢地入世咁多年根本法律上無進步過去保障私產
簡單講咪架係自己丟

出支共版bitcoin全國財產收歸黨有

其實支國一直係最大糧食進口國

得,你共產黨放棄執政咪得囉

到時反支那台
冇錢就唔會認人

點樣發大財呀?
依家就係截支那水,唔比佢再用美國賺返黎既錢收買美國d同盟

咩呀 就係要靠大白象送錢返大陸

一走數 = 加稅

你咪走數, 支那人d偷雞技巧唔會再有用

但支共農民仲係原始耕作 一有咩天災就gg
之後話要睇糧庫咩 sor9ry一把火燒咗

Chapter 5佢地又承諾埋匯率跟市場決定同增加透明度
所以好多人奇怪共匪點會同意呢d走硬數嘅承諾

之前話美國會減1200 億貨關稅由15% 至 7.5%.
而家正式個deal 冇咗？？ 中國未輸到仆街

一開始係扮死唔想簽
後尾TRUMP話簽唔成就對支那彈藥盡出
早幾日又斬伊朗頭
支那仲唔淆西咩

因為唔到佢唔承諾 根本簽咗先buy time
phase 2 一定更加入肉 唔通支共話唔傾了咩

以後光復上水又有新文宣用

2年要額外買多2000億美金, 邊有錢?

咁就又要靠香港哩個會生金蛋嘅鵝生出嚟, 先嚟一堆在美上市嘅IT支企嚟香港作第二上市抽返一千幾百億, 再嚟港共及港元外儲買多D支共支企嘅境外美元債券, 然後港共加大力度向支共買泥沙填海, 買超貴天然氣發電, 批多D工程益下D支企, 出盡奶力支持祖国, 正所謂羊毛出自豬身上

話唔埋侵侵2020連任失敗, 咁支共第二年就可以走數, 但若然真係俾侵侵連住到, 到時先再睇大圍環境決定係咪一定要買夠2000億美元, 就算真係要買仲可以抽盡香港水去埋單, 最後都係借錢俾大陸同買支企IPO嘅海外投資者出錢, 支共又贏

所以就係侵侵勁
第一階段2500億果25%關稅唔取消 大部分都係半成品
係迫廠商徹離中國
2019年中國粮食生產滿足率先47%
美國6個人種千畝地 中國6個人種幾畝地
單單大豆 豬肉 根本唔夠兩千億
中國今次真係成功轉型 以後勞工密集工廠淘汰 農業效率太低又淘汰全部食美國貨
都唔知邊度搵美金找數
香港大鑊鳥

條文入面無提，我睇bbc就咁講：
美國同意在30日內，將針對1200億美元的中國商品新徵關稅降低一半至7.5%。不過，美國較早前對價值2500億美元的商品徵收的25%關稅則維持不變。

如果進口糧食去到四五成 有咩事十幾億人唔夠野食會好恐怖

本來耕田果班失業 如果走去城市都搵唔到野做
又係好大獲

有興趣研究嘅可以由55頁開始睇，買多左邊2000億野

能源都入口咁多我真係想知四桶油果d想點做生意落去

1, IT上市同中央係兩條數，仲有香港股市又唔係只有香港人買，不要把自己看得那麼高

2，侵連任失敗都無得走數，個 agreement對美國有利，反中共係兩黨共識

有中共中文文本未

簽完當廁紙抹

當年有冇試過類似廣東茂名火葬場叫停的事件？

支企係香港上市, 最大投資者唔係香港人, 係支那人同海外熱錢, 咁D海外熱錢好多就係美國D基金同退休金, 好多係跟住MSCI個支那指數去入貨

同樣支企係香港發境外債券, 又或係問香港銀行借term loan, 結果多大部份都會由海外投資者/基金食咗, 你班友買香港MPF, 美國ETF都有份幫手接貨, 而作為最大資本市場嘅美國就食最多, 香港人真係唔好咁睇高自己囉.

咁支企上市同借錢D港元同美金會去咗邊? 你唔係真係咁天真以為係間公司攞去作業務發展? 印公仔紙賣俾你嘅支企大股東係乜水? 港航D錢又去晒邊?

咁係時候入午餐肉

貶值引發通脹
高通脹人民就反

班高官收貪污錢發大財呀

成個協議，就係將中美質易順差用非正路手段扭返轉頭

正路個協議係中方承諾跟返世質所有標準=排污、勞工保障、設立正常功能工會、開放it比外資、禁止明抄，將個生產成本拉返去正常水平，班官冇位貪污、有安全環境比工人返工、正常工時，但變相售價冇左吸引力。從正路方法共產黨先最易收皮，對世界先會更好

依家個非正路變左美國收錢，繼續默許支那唔跟世貿標準，令外美國原材料供應商、農業唔洗經自由市場就搶到支那訂單。搞到賣開野比支那個d地方收皮之後中國繼續破壞土地、污染世界，高官繼續貪污收錢，繼續拎筆錢全家移民美國美國IT公司繼續比支那抄襲，市場繼續K形落去

支那有農業都得返好少,如果你覺得爆炸西瓜果d夠支那人食既話
米同豆賺唔返個本,只可以種菜,生果之類,但呢d當唔到主食=一定要外購

依家個工業市場咁樣行，支那係南美、非洲、澳洲、加拿大、中東、東歐、美國、伊朗、俄羅斯買原材料，支式工廠（新疆人、唔比專利、高污染、冇工會）整件平貨出黎，再賣返比澳洲、加拿大、中東、東歐、美國

新協議個工業市場咁樣行，支那係美國、伊朗、俄羅斯買原材料，支式工廠（新疆人、唔比專利、高污染、冇工會）整件平貨出黎，再賣返比澳洲、加拿大、中東、東歐、美國、伊朗、俄羅斯、南美、非洲
件平貨售價可能只高左5%，但仍然最平

個新協議美國係大贏家，支那輸少少，其他國家係大輸家
個協議對支那、香港人權一d幫助都冇，只係美國再次偉大

你都話支那一定外購

現有農業市場，支那係國際自由市場買野，有平買平，巴西、澳洲、東南亞、美國都有買

新協議影響，支那冇得再有平買平，逼住買美國貨為主。咁之前其他國家d市場咪仆街鬥賤咁賣

美國成為最大贏家、支那蝕外匯、非美國農業市場就等收皮

反而想知香港會點被影響

1兆港紙 7800億美金

Shall 意思係expressing an instruction, command, or obligation.

有好多美國貨,本來用香港名義買,再轉賣到中國。如果小學生要出古惑,好容易,只要將原本用香港買的貨,改為中國直接買就得

咪咁撚幼稚啦
同你簽果個叫美國呀

走數就等加稅

或者你真係太睇得起支那人嘅誠信品格質素

迫國內唔生產 必須買美國貨